喺地鐵站見到個奇怪廣告

心諗邊位公子生日咁疊水

跟住Google左 "Jackson Yi" 呢條友係乜人黎：

原來佢啲fans幫佢周圍落廣告：

舊年都好痴線：
在易烊千璽15歲生日的時候，其粉絲為了他包下各式各樣的東西做為生日應援，如私人飛機拉着「1128 HAPPY B-DAY JACKSON YI FROM XXX」字樣的橫福在美國紐約、西雅圖以及洛杉磯三地上空環繞飛行、噴射機在澳洲雪梨歌劇院上空噴出「HAPPY BIRTHDAY TO JACKSON YI」的生日祝福、台灣台北小巨蛋外圍的環狀螢幕播放易烊千璽應援影片、在YouTube上進行全球廣告投放等等。此外，因為易烊千璽曾在《康熙來了》節目中透露自己想買的東西是環遊世界的機票，粉絲特別為其準備了私人訂製終身有效的環遊世界頭等艙機票作為易烊千璽15歲的生日禮物 ，甚至有財力雄厚的粉絲送上一座專屬的別墅小木屋，還特地選擇他的生日「1128」做為門牌號碼。

屌你，佢啲fans好撚土豪呀（我認我葡萄 ）

TF BOYS

咁有錢
係咪啲闊太想包起佢

見識少，第一次聽見呢團野

而我不知道

落廣告